[宣傳]7.21港島東遊行, 回歸港島戰線

[宣傳]7.21港島東遊行, 回歸港島戰線

起步時間: 15:30
預定路線: 鰂魚涌公園二期-渣華道-英皇道-維園
途經北角警署, 北角政府合署, 廉政公署總部, 民建聯總部
(有待不反對通知書確認)

目的: 七大訴求(5+2)

1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

終點響維園？之後有乜活動

當日19:30民陣係金鐘有集會, 各位遊行完可以轉移過去

Push!

Push

五大訴求
缺一不可